你地飲緊毒水 定有裝濾水器？

一人一個性價比高嘅濾水器

3M 3US-MAX-S01
近排好似貴左

消委會有做過濾水器評分可以睇睇

飲用水一定要裝濾水器，當你一年後睇返條濾芯有幾污糟，你就知點解要裝

我一直都冇裝..

濾水壺 得唔得

都得，但麻煩d咁解，次次要等佢慢慢滴，儲水量又唔高，同埋計返個濾水量/價錢比，唔會特別平

咁有咩推薦

係咪美亞做直營？我見而家都係第3方公司

濾芯都可以自己生銹 發霉

屋企用蒸餾水機

點自己生銹法？
另外發霉係層銀頂唔住殺唔到？定穿咗層0.5micron既filter layer ?

真心求教，屋企水喉n年前貨仔驚出事

Doulton

裝左濾水器d水係咪可以就咁飲？

yes

逆滲透濾一杯飲用水倒4杯廢水

成日覺得過左舊濾芯 d水仲污糟
濾芯唔係日日換 積住d菌 d水又一定流過舊濾芯

6－9 個月

如果買果隻係就咁一支野嘅其實作用大唔大?

其實用左1日 已經有菌係個濾芯入面
d菌係濾芯入面倍數繁殖
仲差過唔用

阿克薩納 ap-4000
新年買左set 超平

訂開Fiji water

其實電解水機有無用？睇中pan記隻tk-as66

岩岩收樓見到上手有用濾水器

跟佢用定換3m好
換其他牌子會唔會好煩

裝咗仲洗唔洗煲水？

Everpure黎 照用都得
但最好換一換支芯 上面label過曬期

RO不了... 啲research 唔好睇

咩黎

咁你條水管都耐 咪仲污糟
濾芯好似幾個月/1年換1次

google ro逆滲透

換3m 係咪好麻煩
定大家都差唔多level
btw 假設大家覺得啲水污糟先會裝濾芯姐
換洗煮食工具 又用冇過濾既水？
食材又用過濾水？
我唔明點解要分開
一個正常 一個濾水

最好梗係煲完先飲

但係水管入面有氯氣
濾芯入面會唔會過濾埋氯氣
變相更容易滋生細菌

我過濾左都會煲滾先安心

其實會 通常你睇返啲說明書都會叫你filter過既水一日內飲完

唔會 有曬喉好易換 自己都搞到
Level黎講差唔遠 ，街勁多coffee shop 都用everpure ,冰機又係用佢又未見爆鑊
美國佬野黎 有曬nsf53 (雖然nsf都成日俾人話雞雞地）
但如果就咁買黎講3m會易買過everpure少少

但如果將煲過嘅水再放入濾水壺呢？

你會唔會煮飯煮餸既水都煲過再放入濾水壺之後再用?
係乾淨 但都幾唔方便

反正用濾水器出嚟嘅水都係要煲 咁我煲完再濾其實同樣都係兩個步驟🤔
因為我用濾水器係想濾走啲重金屬

我見1200蚊碌
3m 好似平d 但又懶

你買蒸餾水部機唔洗都一樣會咁

濾水器 doulton M12

Doulton 有得拆，3m就即棄，無得睇其實有幾污糟

doulton 成日要洗
水流又慢
差少少上3M EC好過啦

就係貪佢有得省下

裝完3m 就咁飲

你省佢都唔省佢都係一年換

點解要麻煩自己要省

Amway eSpring

唔洗煲可以直接飲，飲左十幾年，接近中年當中學同學甩9晒D 頭髮就知當初無揀錯

東江水有幾大獲有目共睹，重金屬就係甩髮元兇之一

利：非傳銷狗只睇產品質素

Pur

咁大獲架咩..

一個月省一次先一年換
點都好過3m冇得省6-9個月換

都係既，但濾得都算乾淨

拎出嚟可以省走d污糟野，應該會乾淨d掛

你得呢個結論，必先要兩個結構相同先可以咁比較

3M 同 doulton 係兩個唔同結構.
好多濾水芯都係無得自己省，唔通全部都唔夠doulton 好?

你抺地每抺一次條布就要洗
唔等於吸塵機每吸一次就要清個塵筒

一個係因為會塞所以要清
一個唔會，但只係裝滿就成支無用

3M定DOULTON 做濾水好
一句答我
3M美國/MEXICO做
DOULTON就英國野

呢一間已經係傳銷⋯⋯⋯⋯⋯

3m 濾水，盡量都煲過先飲

Me too

傳銷狗也不屌啦 完

笑死 紫外光同碳柱

有冇人有裝過全屋用嘅系統?

個塊Membrane好似好撚貴
仲要做幾重過濾先再入個塊野

濾水器要有乜野標準先可以直接飲

但濾得最徹底，真係淨返純水。唔知同蒸餾水比邊隻純啲

傳銷好中意用甩頭髮去做個use case
水機係咁, supplement係咁

美馬 PUR
三個月換一次都見到污糟

求link

小米用家笑iphone 用家

道爾頓

然後再賣頭髮藥

裝左，但你以前未裝都飲過d 水，所以避唔到

用緊3M HCD2，好好用同有得揀即熱式同按制先煲熱水飲

未識分飲水定洗頭定基因問題導致脫髮
盲推買舊垃圾

兩年前睇連登濾水器POST
買了Aquasana AQ-4000 都算性價比高

我覺得兩樣都係脫髮既原因

幾錢？

3m 係咪自己安排

有冇人知

市面上既即熱水機果d 濾芯安唔安全

係
但講緊檯面式
檯底記得關水制先換芯

英國水一定又重金屬

過濾器過到毒㗎咩？

Panasonic有隻座枱又平又靚

一早買左三支，買埋個插4分喉switch，
不過一開淨水o個邊出水好勁，起晒水花

邊度有得訂

美亞無晒貨，得番第3方
walmart 37蚊仲平過美亞，但用香港信用卡會cut單

唔啱聽可以唔洗理, 唔知你笑乜9

甩果個又唔係我

有得自己較用唔用？

Walmart可以直運香港？要用外國信卡吉先唔會cut?

換芯就得啦，其實唔同牌子單芯分別不大，兩個月好換一支
反而係果啲2-3條唔同過濾芯既會好用啲，不過要記住唔同種類換既間隔又唔同係幾煩

利申屋企無用，公司有，部機我訂買裝同換芯的

所以D水咪有氯氣囉

其實個d咩 濾水器濾水機還原水 對健康實際作用唔大
只不過係 你幾千甚至洗左幾萬蚊買返黎，之後自然飲多左水，所以健康好左。香港人普遍問題飲唔夠水代謝循環不足。

第一次用集運加master card 隔幾個字cut左單
幾個鐘前再試集運加visa卡暫時未cut

我老母好多年前唔知喺邊用5千蚊買咗隻amway espring返嚟用到而家
想知同3M比, 質素呀功能上有咩分別?

屋企用Amway 果部
05年用到而家
整係每年換一次濾芯
幾襟用

個濾芯平啲同襟用啲